原來許智風打開中場

許智峯踢波司職中場，居中派牌用腦不動粗，球場以外讀law顯得理所當然。當初香港大學、多倫多大學法律系打開方便之門，小子選擇了彼邦，又半途返港，輪到港大見棄，他只好投向城大梁美芬懷抱，自言人生污點，「我讀行政法、憲法和《基本法》是梁美芬教」

許智安 梁天棋都係足球撚 玩具撚又輸

佢應該幾似謝拉特

泰博都有踢開波

打咩位

玩具撚仲有咩好講？

後備

有hku唔讀去外國
番黎要入shitty

滿哥都有踢開波

關人能士

佢都算係香港史高斯

最比人低估

踢球的人都好黃 拉哂佢哋

籃波狗跳樓死晒啦
邊有命坐監

BLM

Basketball Lives matter